有無手足覺得袋底泥好好聞？

@港毒

睇人
我男朋友就好聞過我自己唔少

港父sir 無袋底泥的

死基佬

無袋的

要幾耐冇沖涼先會有袋底泥

我會卒D袋底泥沖熱水飲 感覺潤喉化痰

睇吓邊款啦

普通人嗰隻聞慣晒無feel

有袋癬/大汗嗰隻陣味壓過頭

要少少汗唔好咁酸宿，加柯尿滴到底褲up返落去，有甘甘哋效果先得

冇泥洗得好乾淨

分身

兩三日就出啦